
2011-09-02t17:46:0z
dunya
birleş mavi marmara rapor tepki olarak  bazı  al ard israil taraf özür dile  reuters ajans  konuş yetki özür dile  konuş yetki yaşan insan kayıp dolayı üzüntü ol  asker  savun  özür dile  yetki israil her ülke gibi vatandaş  asker kor hakk   konuş israil hükümet bir başka yetki  palmer rapor kabul et  rapor ilişki tamir et um  mavi marmara bask sırasında yaşan ölüm  özür dile vurgula yetki  can kayıp  üzüntü duy  yetki uluslararası de hukuk  çağrı yap  ifade  
